如果政府機關牽頭發動全港罷工，罷定唔罷？！

有公務員組織聯絡緊之前有份聯署既所有政府部門
包括紀律部隊 準備以媒體發佈罷工安排

佢地都講得好清楚罷工原因
主要原因係唔想因為政警既欺壓手段影響到公共工作
同埋服務市民既初心
並非完全同五大訴求有關 但都歡迎持不同訴求既市民加入罷工

但目前收到消防聯署人就住罷工行動回覆
因為假若罷工潮開始 佢地要準備做保護市民既backup 所以未必響應運動
但其它紀律部隊同政府部門包括海關 入境
就話聯絡緊之前有參與聯署既同事再決定是否響應

Anyway 一句講哂

罷
唔罷

罷

順帶一提 暫時講到明響應既公務員有接近二千人 如果身邊有公務員朋友既 而佢又未同發起組織接觸過既話 麻煩都可以通知一聲

罷佢老母

推

推到全世界都響應

Push

.

罷，黑警搞到其他前線公務員都比市民屌
唔罷對唔住自己

救香港
請罷工

手停口停
守護我城